其實，市民既底線已經好清楚

六隻字
「保民生，保經濟」

送中條例正正危害到民生、本港經濟
所以先可以有200萬人上街
人神共憤

連農牆、TVB 呢啲地方唔應該係主流嘅戰場
中立派根本心諗 WFC

反而果個「社會信任評分」
呢d 就有機會影響市民最關注既「民生、經濟 」

其實法國黃背心初初出黎抗爭
都係政府推埋 d 影響民生、經濟既政策
“ 法國總統馬克宏為了落實對抗氣候變遷的承諾，在去年提出調漲燃料稅的政策，成為黃背心運動的導火線。”

然後先有理由再推「雙普選」呢個解決方法出黎
目的係要選一個 Hong Kong First 既領導出黎
為港人最大化提升民生、經濟
到時就成功connect 埋藍絲

【任務欄】
任務眾多，請自行因應人數及背後目的考慮做邊D任 ；黃色為主線任務；紅色係Boss
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 6.12一周月行動 -
7.13 - 全民中銀撳錢 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行(死線) -
7.20 - 旺角再遊行 -
7.21 - 升級 -
7.27 - 光復紅土 還我靜土 -
7.28 - 將軍澳遊行(東西夾擊) -
7.28 - 港島西遊行(東西夾擊) -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 大陸旅客送禮勤 -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -
隨時 - 捐款民調 -
隨時 - 「反送中」民情報告眾籌計劃
隨時 - 連儂牆

大家點睇

底乜撚野線

到時被支化左 呢兩樣野要發夢先會有

後生仔正正就出黎爭取唔好變到咁